[
        {
            "questionText": "Разрешается ли разравнивать грунт ковшом путём поворота платформы экскаватора?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Разрешается только грунт первой категории.",
                "Запрещается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для чего предназначен стабилизатор экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Для повышения поперечной устойчивости при работе.",
                "Для повышения устойчивости во время движения.",
                "Для повышения устойчивости во время движения на поворотах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как определить полное включение привода насоса НШ-100-3 гидросистемы экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Тугим перемещением переключающегося валика.",
                "Контрольной лампой включения привода насоса.",
                "Щелчком фиксатор переключающегося валика."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли движение задним ходом при буксировке экскаватора ЭО-4321?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Запрещается.",
                "По усмотрению машиниста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли использовать в гидросистеме экскаваторов в качестве рабочей жидкости смесь рабочих жидкостей различных марок?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Запрещается.",
                "Разрешается только одного производителя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какое максимальное время работы необходимо произвести первую замену рабочей жидкости  в гидросистеме экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 100 ч работы.",
                "Через 150 ч работы.",
                "Через 200 ч работы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую максимальную грузоподъёмность имеют погрузочные шасси АМКОДОР 332С-01В и АМКОДОР 332С4-01?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "4,0 т.",
                "3,4 т.",
                "2,6 т."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип тормозных механизмов установлен на рабочей тормозной системе погрузчиков АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Барабанный.",
                "Дисковый.",
                "Комбинированный."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой максимальный уклон рабочей площадки допускается при работе на погрузчике АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "5°.",
                "8°.",
                "10°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо предпринять при запуске дизеля погрузчика АМКОДОР в первоначальный момент или после длительного хранения?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Прокрутить коленчатый вал дизеля в течение 10 с без подачи топлива.",
                "Прокрутить коленчатый вал дизеля в течение 10 с при минимальной подаче топлива.",
                "Прокрутить коленчатый вал дизеля в течение 10 с при максимальной подаче топлива."
            ]
        }
    ]
    